點先可以專心做功課....

好容易分心，完全做唔到野

比d壓力自己 到時你想唔做都唔得拉

打個j，進入聖人mode，最少都溫到3個鐘喇

瞓醒再做

打完就想訓

Del 左lihkg APP先

跑幾k返黎再做

用nokia3310

打個丁冷靜下

成日比好多藉口自己

幫你含個撚